Lol暑假代打服務（限銅至金）台服

因為本人暑假冇野做 想搵下銀
每升一個rank收100$
例如銅三升銅二-->100$
銀三升銀一-->200$
如此類推
想升白金就再議
有意telegram傾

利申：tw鑽五

咁貴 收皮啦

鑽五咁貴

早抖啦垃圾

鑽5都出嚟代打
小學畢業未

幫我打飛機幾錢

比狗都唔比你

咁低自己都升到啦 仲收咁貴

鑽五都出黎代打，
唔怪得台伏啲垃圾一車車上黎

鑽5點升鑽4？

利申鑽3

出去做parttime 好搵d

大師升菁英點計

利申 大師

push

希望所有代打狗死全家

屌你老味，出面一日保證升一級都係收$90, 鑽五守門員收$100 ？

去淘寶銅牌5蚊一段 幫你打
你收100蚊真係 攪笑

金5想一日跌落銅5
收幾錢

淨係敢打銅至金
仲要收咁貴 睇黎升rank好辛苦你

鑽2跌到落鑽4
可唔可以幫幫我

鑽2上大師點收

有冇得上菁英

貴撚到

你係咪痴撚左